睇到兒登咁天真到以為會支爆就覺得好好笑

侵仔對上幾次都冇乜皮氣，但今次一傾唔掂數就發晒皮氣，睇嚟侵氣都知自己氣數已盡
係我就賺埋呢水好自動落台，反正根本冇可能連到任

望下日本你咪知乜嘢事囉

日本比戰敗國比美國揀住春袋就眾所週知
而家牙侵連到任先講啦拖多幾個月就2020，到時乜票都無

唔好唔記得trump 啲玩支那法案係兩黨一齊支持

Show Blocked User - 美國隊長死能左

佢得窮鬼白人票，唔比班窮鬼買大陸平嘢，唯一票源都冇埋，其實佢根本就唔想撈